Maddis Messi saab selle eest et temma ümber hulgub ja omma tenistust ei olle wõtnud 10 witsa lögiga trahwitud.
Selle peale wõttis Josep Tomik sedda poisi ommale kaswandikkust wiie Aasta peale ja lubbas temma pearahha igga Aasta maksta.
Maddis Tamm XXX
